病態的社會——《男性專用車廂》

「你好，我是今天中國香港市磁浮高鐵的接待員，我叫田清，很高興可以接待你，主人！」

我披著淺棕色外套，戴著高帽，點起了一根渺無人煙的香菸，這菸，我從未吸過，但自從我令到這個社會腐爛後，我便學懂吸了。

站在我前面的叫田清，是從中國大陸落來的，她現在赤裸裸的站在我面前，我是說真的，不是修飾甚麼，就是名乎其實的「赤裸裸」，能夠遮掩她的，就是那頂軍帽和那對手套。

田清本來就是中國香港市立大學的畢業生，我看過她的履歷，一級榮譽畢業，成績優秀，讀的還是神科，面貌還挺姣好，從來都沒拍過拖，可算是極其少數的頂級模範生，因此，她受到教授的破例推薦，到了我的手中。

「很好。」

我打量了她一下後，點頭表示滿意，其實我今天才第一次見到她，想不到還真的是個美人兒。

「適逢今天是我市磁浮高鐵開幕的大日子，就讓我的接待員跟各位介紹一下『那個』吧。」我向在場的人士說道。

「是的，主人。」

赤裸的田清站了上台，試了咪高峰正常運作後便開始發言。

「接下來為大家介紹——男性專用車廂。」

「男性專用車廂，是專為男性而設的豪華車卡，人員致力提供最頂級的貼心服務，餐飲，以及極度奢華的按摩座椅，為乘客獻上世界級的享受⋯⋯」

「請問車票何時銷售？」

「價格可否透露一下呢？」

「預計車票每日額度是多少？」

田清未說畢，記者便爭相發問。

我示意田清下台，因為我覺得就算青出於藍的她，面對這些公關難題實在太早了。

「請大家冷靜一點，在正式運行之前，這些資料都是極度機密來的，很抱歉。」

田清彎下身，合起雙手九十度鞠躬，那對豐滿而柔軟的胸部垂了下來，十分漂亮。

「但是有一點可以肯定的是⋯⋯」

田清抬高了頭，她瞇起眼睛，眼神突然變得異常銳利，俯視著在場所有觀眾，嘴角下垂，一臉嫌棄和鄙視著這些人的表情。

「這個車廂並不是你們這些垃圾賤種坐的，你們這些粗鄙骯髒的豬玀根本沒有權利去享用至尊的服務，奴隸真是奴隸，你們不如死了去算吧⋯⋯不，死了還要人去埋葬呢，為什麼要浪費埋葬者的氣力呢？嘻嘻⋯⋯真是可憐啊，真的那麼想要嗎？可惜啊，只有尊貴的「大人」們才可以享用我們的服務呢，哈哈！你們這些賤民去幹一世的活吧，說不定幹一千萬世才可以換到一次夢寐以求的機會呢！哈哈哈哈⋯⋯」

在她的眼角下，所有人突然都變成螻蟻一般渺小，被看不起了呢⋯⋯

田清這番說話非常自然，就像是小孩子童顏無忌，隨口而出的，顯得有點可愛。

她從講台上下了來，尋找我的身影，而我便早已走進後台的休息室。

田清走進來，找到了我，她來到我的面前，然後跪下，雙手摟住我的大腿，抬頭凝視著我，眼神很恍惚。

「主人⋯⋯」

「我最敬愛的主人啊⋯⋯」

田清那精緻漂亮的臉蛋不停左右摩擦著我的腳，她大力地吸著我的氣味，想把我全部的精華收進囊中。

「主人⋯⋯你好香。」

她趴在地上，用舌頭舔著我的鞋，儘管那雙鞋已佈滿屍骸的足跡，散發著濃厚血腥的味道，她還在津津有味地舔著。

「好吃嗎？」我問到。

「好吃，我最喜歡主人的味道了。」她回答。

我摸了摸田清的頭，那柔滑的短秀髮好比絲綢一般，清麗優美。

她用微笑回應了我給她的禮物。

「不蹂躪我嗎？主人。」

田清那姿態深深地吸引著我，她那渴求的神情經已不受控制，這種渴望是她精神上唯一的糧食，現在的她，只渴求著我任何一部分，她只好向無助的小狗般乞求著我。對於她來說，我就是一切，是她心中那無可取替的神明。

即使是這種完美無瑕，如此優秀，駕馭任何人之上的女人，面對我也是如斯狼狽嗎？

是的。這個社會的階級觀念，已經到達了天空這樣高的地步，而這種風氣，都是我一手造成的，對於我這級數的人，即使是任何人，對著我都不禁誠惶誠恐。

此時此刻的我雖則有些心動，但是我選擇拒絕了她。

「抱歉，田清，我還有重要的事情要做。」

「主人⋯⋯」

田清低下了頭，顯得好不失落，只是因為一個小理由，不，對她而言，這已經是受著如同被叛死刑的苦吧。

「我可以跟著你嗎？」

她再次乞求，那怕是減少一點與我的距離也好，也要盡可能沾到我的成分。

「呼⋯⋯」

「好吧⋯⋯」

田清的心情突然從谷底升了起來，她露出安慰的笑容，低下頭默默地跟著我。

「那麼去巡視一下吧。」

「男性專用車廂。」

「是的。」

ching女僕cafe有新文未

由於打風關係，《賣左層樓既我，係樓下開左間女僕cafe》將延遲連載，多謝支持

Push